每日清純美女報導，網友呼「這臉蛋和身材太犯規了」

睇住你沉船，真係有d心痛😢

麻友咁令女 禾不能自拔牙

新圖

禾高質迷麻

G

正評ed

麻友真係幾正既

知就好

麻友咁正吾正皮吾得

卡勞又開新account

禾吾是卡奴

屌你正呀喂

呢位清識貨

睇得多女就知呢條女正啦

失望而回

點失望法?